銀包冇散銀位 你地會點處置啲銀？

放落散銀包......

褲袋

唔洗找 唔要